一句到尾：有線唔炒咗嗰4條撚樣，任何道歉聲明都係垃圾

咁撚中意裁員節流
節撚咗嗰四條友先啦

炒左都係垃圾
CUT台意向不變

唔炒就全民cut 有線

俾啲incentive佢哋炒嗰四條友嘛

唔炒就日日提住叫人cut 台

推

炒左都係

支持

有線咁撚多元老唔撚升
點解要由2 3個空降話事
講喺有線資歷
佢地挽鞋都未夠班

請返被裁既代替呢四件垃圾

爭咩呀
有線無線溝埋黎做有冇線丫笨

醒未，仲講嗰4條友

有線員工成立工會，爭取話語權
點睇

政治酬庸

無錯，抄佐我咪唔提囉，但到時有無人返去續約我理唔到

仲要搞到走有線最有價值架野
家下訂得有線係咩人應該心裡有數啦
班藍絲閪會比錢??

4條撚樣唔炒講咩都晒氣

呢幾件仲要係新聞界垃圾

現實啲咁講，cut 有線係一定要做，但唔好預會改變到佢方向，當做民意表態就夠

以下嘅嘢我估㗎咋

咁嘅情況下入主傳媒嘅富豪，通常有任務在身（亦適用於一早已經擁有傳媒嗰堆），檔嘢有冇錢賺、玩唔玩到落去唔係重點，主力係「重大議題」上面要發揮影響力。而佢哋喺呢啲情況下嘅表現會直接影響佢哋喺其他界別嘅生意